某球隊咁撚怨婦，我係佢地就死左佢啦

又怨唔買人
又怨唔齊腳打比賽
成撚日出黎9up開記招

話撚緊你呀利物浦

屌你老母

咪25啦

我唔25的

遲d公開你罪證

捧利唔係罪

低質

怨婦痢

樓主曼城迷

靜啦 我地曼迷有錢大晒

Yes

AGGER

On9仔
日尻日怨人點解叫佢怨婦
睇下佢開埋啲咩閪post咪知點解囉

以為講緊曼 近期野都中

好彩無聽你講去死
唔係又無得怨